HUNTER×HUNTER/全職獵人 379漫畫 中文

lm

我愛台主

Gogogo

又開多條支線

下話再開多個

然後夠10話就完

太多人已經唔想記邊個打邊個

團長呢頭叫哂班成員去搵希索加
手指佬轉個頭就蛇王去食晏

真係好乎合Hunter,旅團追殺希索加,班私生子又想追殺旅團

幾時夠10話?

感覺個方向會迫古勒比加同旅團合作...

下集

好似又差唔多到休刊嘅日子

雖然係上集嘅野
但諗落 墨蓮娜個念能力如無意外應該又係要燒命嘅野
殺人就可以馬上換取需要一定時間先做到嘅 「增加氣總量同威力」
感覺有D似大岡個隻急速成長 將個人嘅潛力提早拎出嚟用

唔知今集睇左d乜

真正問題係而家已經誤會當前
前一句人不犯我我不犯人
後一句隊冧希索加前都唔會輕舉妄動
姐係叫埋人地唔好俾機會幫你蜘蛛甚至協助埋希索加啫
話就話隨心，但太矛盾

終於有啲野睇 班人明顯勁過黑獸好多

HUNTER踏入最後倒數

打未㗎

新陰獸

果堆黑幫真係完全唔想記入腦

旅團從來都係隨心所欲

殺夠1000人應該可以同王打

件垃圾唔係以為捉左旅團d人入密室就可以殺到呀嘛

殺20人就有念用, 個門檻真係好低

一定有潛規則
個個走去殺人就唔使on99 group 埋一齊學念啦

比起亂殺人升lv呢條友
今集一開始扮受害者條友高章好多
不過想睇重點人物呀屌
旅團 希索加 十二支 一四王子 金 會長之子等等
唔想睇班垃圾陰獸之流既角色

反而想睇12支牛牛點查單嘢
古仔應該行唔開用唔到測謊
牛牛招密室裁判係到作用又應該不大

旅團 古拿比嘉 4皇子 會唔會係呢篇同歸於盡

呢篇起碼仲有5年
當佢一年十話
休耐d就仲耐

可能到是撚但完左佢算
呢世人都睇唔到新大陸探險
睇唔到金同會長仔同🐀

咁多野要交代就算唔休刊都畫唔完

頂 同之前個情報完全唔同既

到底12支夠唔夠旅團打

應該唔夠
希索加評分 成班都唔算高分
我諗得龍比較勁
而金同柏里斯通就唔洗講啦
兩個人既智謀加實力要滅旅團應該唔難

我諗金同柏里斯通都差啲
基路亞老豆同阿爺都話過對團長
如果要殺佢都要付出代價

似吸左人d念升“lv”多d

金好似係頂級念能力者
加埋頂級智商 好難唔屈機
肯定>/=團長

會長勁過阿爺好多
而金就係被認定五大念高手之一
始終覺得認真既金實力係呀爺 團長之上
智謀同玩念既熟練度都係頂級
而柏里斯通就差過金少少

成套野最聰明既人
柏里斯通對住佢都燥底

點解個仔On9到咁

遺傳唔到富力士家既基因
仲有東富力士
應該比會長更強
長住暗黑大陸

佢呢招同傳銷一撚樣
學名叫龐氏騙局
當隨住越多人比佢咀成為下線
而佢班下線又不斷升lv
到爆煲時 e.g. 下線被殺
佢就可以攞哂下線啲氣甚至能力

利申FF

有一刻以為支煙插係富蘭克林舊牛排到

剩係講打
大岡應該唔會輸比金
可能仲勁過皇
大岡實力仲要未必到Peak

但弱智既

又講個on9仔
呢頭叫古仔唔好報仇
果頭打到人稀巴爛
大佬 人地滅族呀

其實點都唔會勁得過王...

旅團根本睇其他廢柴唔起
你鍾意幫就幫，反正廢柴都幫唔到手
殺過黎就殺光你地，就係咁簡單

呢一集唔知佢想講啲乜

勁唔勁過王好難過
貓女淨係講過好彩係佢對大岡唔係王
王同大岡打起碼唔會無穿無爛先

後期既王潛力太勁 吸收完兩護衛軍既實力 就難講
但前期王用力拍貓女面都係輕傷
大岡猜猜拳一下打到貓女休克咁制 勉強得番小小意識
呢個時期既大岡勁過王唔出奇

好悶

力量傷到姐 打唔打都中又另一回事

漫畫講大崗個個狀態係頂峰好似係

直情前無古人tim

可能金會勁過佢個個MODE呢

金直情係打擊性能力既寫輪眼
見過一次就識用

佢要食過個傷害先識用

金係5大念能力者之一，仲有會長都係，其他3個無提過。暗黑大陸篇開始個陣，有話會長同2個拍檔去過，有機會係其中兩大

Btw，打蟻個時好似有講，會長全盛時期係最強念能者

王帶住殺意普攻 大岡必殺猜猜拳 無得比

killua老豆好慘，照正常漫畫人設，佢應該要同金同級
但因為有阿爺同曾祖父，唔可以作得太強，永遠俾人係次一級既感覺(雖然ko過以前既團長)

大岡係最勁應該無爭議，因為作者話佢既能力因應對手而提升。

貓女話好彩唔係大岡打王，因為大岡可以強制令自己提升到王既水平。

但呢招只可以用一次，如果唔係基妹，岡已經死左。

另外兩個一個係基太爺，一個係獵人會長其中一個候選人阿婆（好似係）

有預感五集內信長同機槍佬就收檔

希望唔好步先達佬後塵

好累贅太多角色了 蟻篇好睇好多

信長除左圓之外都未見過佢能力, 唔會咁快玩完掛

話唔定佢冇發
強化系練好基本功已經好好揪
但佢嗰圓

忽然間醒起 牛牛個念能力發動條件應該都同今集個條友一樣
只要係密室 就可以狂用
啱先去睇返佢用能力個集
係間房度閂門就拘束咗3件撚樣 仲表示可以無限次使用
但當古仔係地下室走出嚟(姐係開咗門)
密室空間唔成立 個3條撚樣就話可以郁返

個個潛規則最簡單直接應該就係燒命 不過就唔知燒邊位命
同埋條女個句 我還能再努力一會兒 都好有燒命嘅味道

好難明, 要唔要重睇

燒自己命比能力啲卒仔會唔會太on9

密室強制絕
王都唔夠抽

今集劇情好多餘

明顯能力目的唔係為自保而係搞亂世界

咪就係佢根本唔care死
甚至死都無所謂
毀滅到個世界就得

HUNTER屈機在每一個配角都有自己想法 自己性格
每個都會用腦去達成目標
真係痴撚線

比楊德應該都係

但係今篇真係多左啲
如果係第二個漫畫家都無咩問題
但係富堅...
我想睇到結局呀

邊度有講佢同金同級
幾時有前團長

以前既團長 唔係前團長

無講金同會長同級，
只係講金=世界前5名之一
比絲姫講。
係小岡（小傑）係貪婪之島，剛同比絲姫講話目標係搵金時講

就快連旅團嘅人氣都消耗埋

其實你睇大崗既潛力都估到金係有幾勁
日本漫畫好興用老豆帶出個仔潛力/用個仔帶出老豆實力
會長自己都講過佢係世界第一已經係好多年前既事 (雖然可能係佢謙虛)
但我都信咁多年後實有人會超越佢

越畫越好睇

其實金無講過小岡老母
會唔會小岡係暗黑大陸執返黎

如果金去過暗黑大陸就唔洗搞咁多野喇

金有講
不過準備講時比岡停咗部錄音機
雖然我覺得以金咁仆街嘅性格講完會等於無講

以金嘅智力應該已經預咗小肛唔會聽落去
所以實際上係冇錄到後面

小岡可能係史上第一個被具現化出黎既人
所以佢係冇老母的 (利申 純FF )

欣賞你嘅思路

咁佢阿姨係咩人

佢老豆同年玩伴

出咗35期

夠鐘收工

sp

ok